配合美國人權法，我地和勇都要出黎繼續大遊行同抗爭！

目標永遠係5大訴求！

缺一不可！

同意呀

［主線任務日程］兩條支線成功 但主線最重要呀

五大訴求 缺一不可

救咗理大先？

綠色曱甴